[選後檢討] 民主黨同民主動力

選舉完左 終於可以暢所欲言檢討下
隨便起我底睇下我係唔係5毛

今屆民主派係區議會大勝 然而有部份選區仍然要輸 原因係在於撞區
而咁岩 兩個區都係有林卓廷支持既空降民主黨

帝怡選區好多人都知 林卓廷馬仔 不理攬炒堅持出選
而都善選區空降既莊榮輝都係林卓廷愛將 當區本身已經係有係都會駅業委會做左好耐既李栢棠係度 深得街坊支持 而且係絕對既民主派 而林卓廷莊榮輝仲要選舉期間不停抹黑佢為建制派

林卓廷呢條友本身就好有問題 之前退黨風波已經睇到佢人格係有問題
佢係劉慧卿培育既愛將 本身劉慧卿已經離地到好有問題 而佢弟子林卓廷都一樣

冇錯 你可能會問 民主黨都有權參選 咁到底點協調? 邊個判斷邊個出選?
初選
謝潔泳同李柏棠都同意應該有初選 但係民主黨一意拒絕!

而更加重要既係 民主動力係毫無理據下推薦左劉青同莊榮輝
除左林卓廷同民主黨要檢討 民主動力同樣都需要檢討!

網上民意固然不能作準 不過民動無故推薦兩空降侯選人又係以咩為準則?
係咪民主黨就係大哂

大家沈醉係大勝既同時 唔好忘記 我地本應可以贏得更多
同時 所有當選人記住 你地如果再自私自利唔顧全大局 我地有能力推你上去 都有能力拉返你地落黎

唔可以就咁算 否則以後又再輸自己人內鬥

立法會玩比例代表制仲難玩
佢地依家家唔檢討做法同研究名單真係凍過水

初選係解決問題既方法

唔可以就咁算 否則以後又再輸自己人內鬥
民主黨同民主動力都好有問題!

突發 今個星期四有野要做！全世界入嚟！

[警世] 致各位今次當選區議員

幫你推左

推

唔只 仲有天水圍素人落區先
結果工黨突然插旗唔搞初選 要人含淚
結果係街坊自己大局為重退選

仲有呀某區大黨議員飲醉酒話從來唔支持抗爭者但照贏左都係因為佢掛名民主派個名呢？

真心大家係唔係都打算視若無睹？
係唔係任由泛民大台存在？

呢啲叫民主咩？

更正天水圍個個係街工 ！

邊個區 可唔可以俾多d資料?
一定要檢討 唔可以再俾大黨任意妄為

仆街環保北方國珊嗰邊先唔抵

天水圍天耀！

天水連線 梁榮生 / 街工 何惠彬 ！

我係真心覺得唔可以次次都讓俾所謂大黨
泛民大台老奉啲票係佢嘅咩？

呢區有聽聞 係咪姓陳果個有問題?
本身應該贏到

想請問下當初有冇人要求過初選?

今次泛民大勝，唔好再擺大佬文化對細組織區議員指手劃腳

我個post，可以參詳討論一下

帝怡居民留名

林卓廷係要屌..
佢次撚次都做錯野

成日都話 民主動力作為整個泛民陣營 甚至包埋激進本土, 整個非建制陣營 的選舉協調機器, 根本唔應該由某黨人士擔任 咁先確保到個公信力, 由學者/非建制重量級人士擔任就最好

好似呢兩區咁 真係好懷疑 趙家賢偏幫黨友, 堅持要推薦莊榮輝同劉青囉

要繼續監督

條仆街光頭佬

不分化 不過希望佢認真檢討一下

大家屌民主黨𠝹票同時漏左新民主同盟𠝹票

北區都有一單 係新同盟

最公平一定係初選 唔駛煩

大家屌民主黨𠝹票同時漏左新民主同盟𠝹票

大家掛住屌民主黨
民主動力都好撚有問題

留意下白鴿黨嘅舉動就知佢地好鬼，根本係暗共

部分議員 如林卓廷 好需要留意

冇人理 下年等輸
贏票數 輸議席

下年幫手推返上黎

屌你老味林卓廷

一定要追究同問責
否則下年會收皮

林卓廷

仲有趙家賢 偏幫自己友

民主動力

害死幾個區

民動同白鴿咪同一條腸出..
成日響道唱雙簧

早兩年補選幫泛民打晒茅波啦

不過呢 D 係和勇不分必要之惡..
冇得太私怨啦..

光復左香港先慢慢同佢地計數啦...

冇得慢慢計 大家會忘記

推
太多人忽視左民主動力既責任

幫手推推 獨家料
共青團：熱血公民已經在幫忙分化了！幫忙配合一下他們

睇完林卓廷個回應仲嬲

1. 民主黨承認帝怡落敗責任
2. 民主黨承諾不再派人落帝怡
3. 民主黨及民主動力檢討協調制度，容納獨立或地區團體
4. 日後撞區必須以初選解決，民主動力及各大政黨不得推薦拒絕初選者
5. 民主黨未來4年，必須無條件向全職服務帝怡的民主派人士提供足以應付生活及落區的資助

Pish

大家都知唔可以就咁算，你覺得有咩方法，立法會真係仲難搞，我地又冇得好似中共咁玩配票